呢條女似唔似Rxxxx？？

LM

Rxxxx對波冇咁大

有幾分似

More

你點知的

點解我永遠冇呢啲機會

rxxxxxxx
即係邊個